有冇中共既黑暗事跡分享下

好似百日無孩呢d咁，覺得好撚痴撚線

蘇維埃政權個陣 蘇區最緊缺嘅藥係梅毒藥
因為果陣時d共產主義左膠青年 真心信奉共產共妻性愛自由

經濟收入靠種鴉片

最好有圖片